[求救]fx3650p換電問題

點解我換左同一款電落去都係冇反應既？
都係要靠太陽能先開到機
係咪部機已經壞左？

換電試下 就知係咪電問題

電ok , 就係機問題，

有太陽能勉強都用到 考試就 .. 慢 d